我正式宣布超合作運動每日進行中

我知大家有好多包袱
或者心理關口未衝得破
所以我決定依幾日會約埋啲朋友
係月台等齊人之後一齊返工

直到有一天我地有真普選
所有義士控罪撒消
直到警察得到應有既公平審訊

光明前既黑暗係最黑暗
大家要齊上齊落齊齊返工

只要有上新聞
打工仔就唔怕遲到
因為唔係人為因素

推到大家一齊返工

我真係好中意返工啊

有無手足同我一齊返工啊

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

推

一定要做奉公守法又合作的公民

大家聽日繼續同我一齊返工好無啊

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神

無人不合作 只有超合作

只要有一個義士入罪
就要中共永不超生

大家要企出黎
釋放義士一個都不能少

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

我地同condom 仔最大分別係
我地係一個都不能少